中大臨時休息中心

中大臨時休息中心
- 中大學生會：范克廉樓LG (要上山)
- 崇基學生會：龐萬倫學生活動中心1樓 (火車站行5-10分鐘，見圖)

推

push

推，希望大家安全返到屋企